香港青年渴望移民台灣!? 香江難生存爆出走潮

唔怪得咁多踩台撚
原來怕香港後生走晒
冇得比支那壓搾

咁支那狗落香港又係貪香港窮啦係咪

去台灣

正常人應該係加拿大，英美

未聽過有人去台灣

現在美加英澳都唔受中產玩

美加澳技術移民唔算好難

做乜唔去泰國

某d職業極難

大學教授：要求第一項已經難到痴根 要國際知名

一千萬投資

講緊邊度？

台灣最美的風景是....新北獸父

你住幾呎 人地往幾呎

美帝

有錢既投資移民唔難，歐洲大把，幾百萬唔洗上千
移民最大問題係你自己有可持續既工作或者生意
移完又回流真係浪費時間

想做難民多d

香港月入20000 = 台灣月入70000-80000
將來去台灣玩即變大富豪

agger
噉都有得打飛機
講民主講自由，台灣唔係唯一
講前途講國家嘅地位，台灣更加係次等
點解會想移民台灣？心照啦

老實講我覺得台灣冇乜民主,呢個世界真正係民主既地方只有瑞士
但係就真係好自由

咁計法,其實同香港差唔多,但係香港的就業市場同薪資待遇比起台灣好太多,加上自己又唔係退休,移去台灣做乜撚